[非五毛]其實老老實實, 我鐘意係深圳渣車多過係香港

大陸渣車先有樂趣
地方大又多高度路又直又闊泊車又唔駛煩
可以渣好遠
用百度高德導航
想去邊就去邊
夜晚可以渣去D引人入性既地方都仲得

邊到係引人入勝既地方

東莞惠州某D地方

深圳停車勁撚平，停車場又先進，可以定位自己架車

車死人比錢了事

等睇畀碰瓷黨屈錢之後返到停車場交唔夠保護費畀保安派人畫花部車最後畀賊偷埋倒後鏡。（以上手法大陸新聞有報導）

大陸揸車係爽嘅，不過揸落其實好攰，太多垃圾係條馬路度。

係，最仆街冇拉拉路上有舊野唔知做乜鳩放係度

深圳市內返工放工時間真係塞到嘔，下晝文錦渡行濱河大道去皇崗隨時塞成個鐘

我見鳩泊係街

抄一張五舊水人仔呀，最撚仆街係用唔知乜膠痴張紅紙喺玻璃窗度，抆走有漬好撚難清

未試過大陸俾人抄牌

試過泊車去買個kfc 車都無撚埋

揸車嚟講香港真係好on9
日本仲爽 起碼有得泊車

咁近周圍都有商業使乜PA/SA